東京有冇地方可以同時睇到skytree同富士山?

因為見到張咁既postcard, 想問下係咪有個咁既地方
定其實只係合成圖黎

thanks

有

係邊架

無可能

Poster

一年得一百日到見到富士山 就算係河口湖都未必見到 仲要係東京望過去 真係要好好彩先得

希望夠好彩啦

Thx